嬲撚到成晚訓唔著，已經同老細請左半日入機場

各位打工仔朝早返去執埋野晏畫就好入機場喇

屌佢老母

誓不兩立